近排成日發春夢

成日都發夢夢到同個唔識既女仔扑野，個感覺好真實 點解會咁?

不過冇幾耐就俾人嘈醒

A09!!

成世仔都係發過2次春夢

已經超過10次

a0萬歲

因為你啲思想太淫穢囉

最近你屋企人/寵物有無特別事呀？

冇喎

因為我想扑嘢

你走啦

因為係春天

試過發夢同淫kay

之後點都發唔返